原來有C朗既意甲冠軍連英超第4都不如

身為朗迷，我好痛心啊
唔想面對

英超冠軍輸咗比英超第四添啦

雷生都摺埋左

咁快知邊隊冠軍？

上年巴塞同羅馬聯賽排第幾

講緊今年呀
我地朗迷唔會咁柒J過去架

花迷自從輸得咁柒俾利之後就一直開牙朗post想分散注意力
依家仲扮埋朗迷肉酸到

朗迷都唔比人做？
要做獨家朗迷？

好柒呀我地花迷會呀麻

花迷關我地咩事呀
而家講緊我朗今年呀
唉……
睇見熱贏到牙朗贏唔到既阿積士就好痛心

利物浦之前輸比英超第七狼隊

巴塞連英超第七都不如

隊友廢

有美斯既西甲冠軍連意甲四弟都不如
每年都可以捉出局個大球星咁玩

樓主好撚肉酸呀
唔該唔好再出嚟柒啦

小花每次輸又好贏又好
花迷都可以搵牙朗開炮

朗迷最多都係贏個陣得戚姐

朗唔知幾多耐冇踢英超添，熱攞英超？

次次輸都唔關佢事梗係可以開炮啦

利物浦輸過俾紅星
巴塞連紅星都不如

秒左樓主個弱智仔

本身花迷都柒
但樓主你有啲唔同
係特別柒

起一起底原來又係嗰啲人生目標剩係得反朗嘅小朋友

樓豬唔知有冇 10 歲

老老豆豆樓豬覺唔覺自己醜

老老實實樓主真係好尷尬 柒到無倫 十足十花迷